如果侵侵瓜左 選舉點搞？

拜登隨時瓜埋

習種做埋美國總統

Pence補上

照選，已經投緊票，換唔到人了

彭斯上，機會會唔會大啲。唔少人投拜登純粹係因為討厭trump

咁容易瓜咩！

睇返香港 老野中招 好多都byebye
侵74歲

trump中 拜登一定中

老人家平均5-10%死亡
完全要睇侵本身有冇病

拜登根本就係行屍走肉，只聽共產黨指揮